全球右翼即將滅亡？Facebook, Google, Youtube, Apple, Spotify 中共式清洗爭議言論

origin link:

國外240萬追隨者右翼言論節目Infowars 在12小時內全數「被消失」。

談論一個艱難的星期一早上。 主持人亞歷克斯瓊斯發現他的廣播和視頻節目以及極右網站Infowars製作的其他內容已從Apple，Facebook，Spotify和YouTube中刪除。

累積行動代表了對瓊斯的最大努力，瓊斯是一位陰謀理論家，他最著名地宣傳2012年桑迪胡克小學射擊從未發生過並且上演的想法。受槍擊事件影響的幾個家庭以及對襲擊作出反應的聯邦調查局特工起訴瓊斯誹謗。他正試圖將案件駁回。

Facebook週一表示，由於違反了社交網絡反對仇恨言論的政策，四頁屬於瓊斯的網頁被刪除。同樣在周一，全部數百集“亞歷克斯瓊斯秀”已從音樂流媒體服務Spotify中刪除。

蘋果公司在周日晚些時候取消了瓊斯主持的所有劇集以及蘋果公司的iTunes和播客應用程序中的其他四個與Infowars相關的播客。

週一晚些時候，YouTube從視頻共享服務中刪除了Jones和Infowars的頻道，其中一些頁面標有聲明該帳戶因違反社區準則而被終止。

直到週一，主要的科技公司一直在緩慢移除瓊斯的內容，儘管他們的目標是阻止捏造新聞的傳播，因為他們試圖避免聲稱他們正在審查政治聲音。面對Infowars在網站上存在的批評Facebook - 詳細說明了推翻有爭議帖子的政策，因此在刪除違反仇恨言論和騷擾政策的內容時，用戶會看到更少的用戶。其高管表示，傳播虛假新聞並不足以從網站引導用戶。

相反，科技公司已經指出違反反對仇恨言論的政策，而不是錯誤信息，以消除瓊斯。 Spotify上週刪除了幾集“亞歷克斯瓊斯秀”，理由是違反其反對仇恨言論的政策。在訂閱者發現劇集在該服務上市之後的數天內，針對Spotify的在線情緒一直在建立。

在周一採取行動之前，YouTube在兩週前從他的頻道中刪除了四部瓊斯的視頻，並暫停他90天的直播，稱該頻道違反了該公司的圖片內容政策。

蘋果公司週日採取措施，從其目錄中刪除六個與Infowars相關的播客中的五個，包括“亞歷克斯瓊斯秀”和“戰爭室” - 首先由Buzzfeed News報導 - 似乎引發了多米諾骨牌效應。 “蘋果公司不會容忍仇恨言論，我們有明確的指導方針，創造者和開發者必須遵循這些準則，以確保我們為所有用戶提供安全的環境，”該公司在一份聲明中說。

“違反這些指南的播客將從我們的目錄中刪除，使其不再可搜索或可供下載或流式傳輸，”Apple的聲明稱。 “我們相信代表廣泛的觀點，只要人們尊重那些有不同意見的人。”

Infowars的“RealNews with David Knight”鏈接仍在Apple的播客應用程序中。

同樣，Facebook表示已經刪除了Jones的四個網頁，因為該網站反復發佈內容，其中包括“仇恨言論，攻擊或非人性化”，該網絡在其網站上發布的一篇文章稱。

在刪除四個視頻後，瓊斯的四個頁面 - 亞歷克斯瓊斯頻道頁面，亞歷克斯瓊斯佩奇，InfoWars頁面和Infowars夜間新聞頁面 - 都違反了“我們的仇恨言論和欺凌政策”，Facebook繼續它說，從用戶那裡獲得報告。

Facebook表示，這些網頁最終因為“美化暴力，違反我們的圖形暴力政策，並使用非人性化的語言來描述違反我們的仇恨言論政策的跨性別者，穆斯林和移民”而被取消。該公司表示，瓊斯已被置於30天的街區內，因為他在發布違反這些網頁的內容方面發揮了作用。

Facebook表示，其行動都不是因為在Infowars相關網站上發現了虛假消息。

當被問及為什麼YouTube採取行動，因為瓊斯和Infowars，該網站今天向美國發送了這樣的聲明：“當用戶反复違反這些政策時，例如我們反對仇恨言論和騷擾的政策或我們禁止規避執法措施的條款，我們終止他們的帳戶“。

科技公司的累積行動受到Infowars的批評者的歡迎，一個人稱讚“我們的科技巨頭表現出一點勇氣......當人們如此肆無忌憚地傳播虛假信息時，很高興看到公司加強。”

if you can't beat them, censor them.

Cultural Marxists
Jews

都話左膠偽善㗎啦
根本就係極權左派扮民主左翼

法西斯左翼

左膠到底幾驚地位不保

Infowar

“If you will not stand with Israel and the Jews, then I will not stand with you.” - Ted Cruz

依樣真 d左膠好撚獨裁
我fb同d彩虹撚持相反意見就即刻del留言話違反規定

所以Ted Cruz已經sold out咗

係咁㗎喇，佢哋當正自己推廣既理念已經有全球共識咁，根本只係一家之言

唔係話censor佢無問題
不過呢條友與其話佢係右翼不如話佢係青山出嚟+邪教教主

infowar喎 一撚早要ban啦
啲9up陰謀論仲堅過陳雲

左賊假平等真獨裁是常識吧

但係Alex Jones嘅娛樂性爆燈喎

咁Ted Cruz係左定右？

Cuckservative

除此之外, 話佢右翼唔準確, 佢係極右

info war一早要ban啦，全部都係fake newnews, libel, harassment同 hate speech

侵侵而家都唔完全係alt-right啦

啲左翼做法咁右翼既[black] [/black]

最反以色列/猶太復國主義既就係美國個d Jews

infowar 被BAN理由係hate speech , 但係幾間公司無清楚指出何為Hate speech, 姐係任佢up 再加上11月中期選舉前先做野 理由係咩好明顯